有冇人罷工公投衰咗之後已經對呢場抗爭心灰意冷

心灰意冷個程度衰過當日白頭佬退主席。

成日搵波蘭長期抗爭打飛機，人地波蘭罷咗幾多次工。

根本大部份香港人包括黃絲，同白頭佬都冇分別。

現實就係個個都只會討論移民，冇人會討論將抗爭由shopping升級至罷工。

覺得而家好似個loop咁，當年雨革有大台阻住而升唔到級，今日冇大台依舊升唔到級。

現階段抗爭同雨傘末期鳩嗚團一樣。

歸根究底就係抗爭者根本唔想升級，又或者覺得仲未燒到埋身唔需要升級。

講咗成年時代革命，但抗爭者整體上依然停留喺舊時代，仲未革到命。

我覺得罷工公投其實已經說明咗抗爭者嘅集體意願。

尊重投票結果，我番屋企瞓覺算數。

幫下面講埋

放負拉
五毛拉
熱狗拉
泛民打手拉
pr公司拉
分化po拉
一睇就知樓主未番過工拉
小學雞拉

求點醒

你唔講我都唔記得左果次失敗

永遠有更差既黎梗，就好似今日電單車手足咁。無論你走唔走都好，一定要振作，放棄左既就無論係世界邊一處都冇作為。

失敗一次就灰撚到咁點做大事

當初 成立工會 話要 玩功能組別
泛民 落曬咀頭「七起！七起！」

跟住「35+」計劃破產
工會 ➡️ condom

然後諗住 工會 可以對 三罷 發揮作用
但泛民 點會經營「議席」以知既「政治能量」
（仲要系替他人作嫁衣tim）

你搞錯晒，七起同工會線係兩條線，工會線，正確講應該係工運線，從來都唔係為咗功能組別35+

大佬呀
依家有黨安法
你連呼吸都係犯罪
已經進入左下一個階段
罷工唔work架喇，帶頭罷既佢一定會用黨安法搞你

本身罷工同35+就喺要攬炒，而家支共自己完成，又有黨安法，攪落去都冇意思，之後嘅事已經喺大國之間嘅博弈，歐美如果為利益而唔理普世價值觀，就算攪得成罷工同35+作用都唔會大，能夠走嘅應該走，外國戰線都好重要，唔想走或走唔到嘅應該留住有用嘅身，當時機差唔多就可以一呼萬應

抗爭唔係得一種方法

罷工根本無撚用
年頭法蘭西已經示範左，民主國家都搞唔掂
何況中共？

日日罷工罷工全民勇武,香港人個iq世界最高點解唔做梗有原因

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"